覺唔覺邊跑邊吃煙好撚勁

擔撚住支香煙跑步好型好瀟灑

火車頭

頭先有冇人煲衲？

老衲你邊跑邊食屎仲撚勁